警察樂隊 passing out 閱兵奏大英祖國愛國歌曲 :O

20:55 開始咪係 I Vow To Thee My Country

呢d唔好推啦
你唔通想佢奏歌唱祖國咩